由今日起大家見到青關會恐嚇法輪功，要幫青關會打氣，支持青關會大開殺界

反正只係狗咬狗，棋子鬥棋子
食花生好撚過